光復黃大仙絕對有需要插隊！！！

經過今晚光復黃大仙一定要插隊啊！！！！！！！！！！！

推

唔洗打尖 宜家只有光復香港

意義好似已經唔大
而家跟本就18區亂戰緊

18區街坊起義

聽日將軍澳遊行終點就係黃大仙狗舍

唔使插隊 遍地開拖

本來之前安排左聽日行黃大仙後尾又取消左，估唔到今晚即刻加插一場街坊屌狗

一鼓作氣 再而衰 三而竭

日日比驚喜啲狗仔咪仲好
彈出又彈入